日圓紙幣都幾好睇

紙幣面值大，有5000同10000，揸住望住都可以隨時隨刻提升自信。
而且5000yen封面嘅女人幾好睇。日圓紙幣真係好有觀賞價值，而且會大升值，去日本嘅時候都盡量唔用5000同1萬。硬幣都唔錯，中間有個竉。

5000yen有啲似郭藹明

似

就快轉款了

日本本土應該無限期

日本人本身看待紙幣已經好撚癲
佢地基本上唔會對摺張鈔票
仲會疊晒同一個方向先俾你
民族性問題 (對比鄰國 )

諭吉係唔係可以退休喇?

鄰國陰司紙好多都用到梅過梅菜，尤其是細面額果d，冇個角完整，又磨到d字矇查查！

成個宛瓊丹咁